[旺角北一號] 呢條友連名都無，咁都比佢贏到 但提都無人提過

蕭義士
希望可以表揚下佢
手足唔係condom
岩岩見到張poster 特登搵佢出黎先知佢贏左
我仲以為自己眼花睇左好多次係旺角北一號丫

右下唔係有名咩

險贏，記住要做返啲成績！

Push

推

推推推推

旺角Full gear抗爭者蕭德健勝出！

係同路人就值得贏了

你唔講我都見唔到啦

有收過佢單張！好有型